一哥叫人投訴

但我想講 d警犬無號碼
一個號碼出幾次點投訴？

呢個真 便衣pass都冇
速龍冇number
中左槍訓緊院仲叫佢可以搵監警投拆
真係香港大仆街

投訴警犬表格:
其實最緊要係狗牌number

參考其他巴打

推

唔緊要啦，依幾日出邊大把黑警